[原片]林鄭老公雖然係數學家, 但唔代表佢冇社會責任, 唔代表可以助紂為虐!!!

林鄭係CCTVB專訪詰佢老公不問世事仲Quote佢老公話"我唔覺得你賣港, 我覺得你賣左身比港人" 真係好撚嘔心

0:22開始:
sorry呢段唔係真正原版, 不過而家最多view果個版本已經刪除左呢段!!!
請廣傳:

有冇巴絲可以盡快制作高官海外護照圖鑒然後喺Facebook WhatsApp WeChat 小紅書廣傳
好多無知巿民，都唔知道特區高官妻眷都有外國護照

推!!!!

林鄭老公責無旁貸!!!!

關鄧小平同江澤民咩事，唔好毛澤東都起埋？

係咪先

推

你地呢對狗男女既圭房事我無興趣知呀，成撚日老公老公
話知你地晚晚玩69咩

佢老公有可能真係咁純真，自已比北京脅持都唔知，以為個老婆真係咁偉大為香港。

大家有共識行動，請幫手推下，share出去

613行動部署

你賣左俾共產黨之嘛 邊係香港